林鄭同中共後路，未來大計

當動運動完結，會立即張香港做成新疆模式，周街鏡頭，差佬變公安，全部香港由中共管理，你都咪話唔撚驚

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

香港人今次唔輸得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

一定會